坦克車已夠，係時候集中火力推埋阿塗入去，搶埋建制個位

我唔係要泛民贏，我要既係建制輸，推

9 點前 去少人地方投

叫親友去投 最後喇

改撚左啦

齊心爭取35+，博盡無悔

屠你老母

食屎啦你,改幾多次名都認到你呀豉油雞

原來係屎家軍，小弟有眼不識泰山

on9仔有樣睇

食屎啦

夠你老母

要咁多票做咩，我地目標係35+，唔係某某做票王呢啲虛榮

恕我軟弱，頭先去票站，見到門口有兩個便衣拎住攝錄機物體，我怕事無投票走咗

靜啦 屌你老母PR狗無收工？

個server你開?你知票數係幾多?

教授話我知，佢都想35+民主派拎多啲席位

五毛